{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050953",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "연로스터리"
    },
    "text": "加平邑に位置した住宅改造カフェです。屋外庭園は愛犬を同伴することができます。エッグタルト注文20分前、売り場に電話くださればほかほかのタルトを準備して上げます!加平郡庁徒歩2分の距離に位置していてきてもとても便利です。メニューはエッグタルトクラシック、クリームチーズ、カカオチョコ、クルミ、バニラ・など様々な種類を提供し、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、燃油ラテ、カフェモカ、カプチーノ、チョコラテ、サツマイモラテ、かぼちゃのラテ、ミルクティー、イチゴラテなど多様な飲料メニューもあります。生の果物のジュース(トマト/オレンジ/キウイ)、ピンクレモネイド、チョンギュル・エード、グレープフルーツ・エード、アップルシナモン・エード、プレーンヨーグルトスムージー、イチゴヨーグルトスムージー、ブルーベリーヨーグルトスムージー、アイスティー、カモミール/ペパーミント/ルイボスティー、果物車(ゆず/グレープフルーツ/レモン)、アップルシナモンティ、アップル柚茶ティ、ピンクのソルトラテなど各種ドリンクメニューも楽しむことができます。本当に多様なメニューが取り揃っているので、たくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "加平邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何のために改造されましたか？",
            "answer": "住宅改造カフェです。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴して庭園に入ることはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬を同伴して庭園に入ることができます。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトを注文する際、どれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "エッグタルトを注文する場合、20分前に注文を行ってください。"
        },
        {
            "question": "エッグタルト以外のタルトもありますか？",
            "answer": "はい、エッグタルト以外にもクリームチーズ、カカオチョコ、クルミ、バニラなどさまざまな種類のタルトも提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェラテ以外にもどのような飲み物がありますか？",
            "answer": "エスプレッソ、アメリカーノ、バニララテ、燃油ラテ、カフェモカ、カプチーノ、チョコラテ、サツマイモラテ、かぼちゃのラテなど多様な飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "果物のジュースは何種類ありますか？",
            "answer": "トマト、オレンジ、キウイの生の果物のジュースがあります。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューの中でおすすめはありますか？",
            "answer": "おすすめのドリンクメニューはピンクレモネイドやブルーベリーヨーグルトスムージーです。"
        },
        {
            "question": "どのような種類のティーがありますか？",
            "answer": "カモミール、ペパーミント、ルイボスティーなどさまざまな種類のティーがあります。"
        },
        {
            "question": "お店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "お店の周辺には加平郡庁が徒歩2分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 403
    }
}